續汽車第三保 $ 問題

黎緊續第三保...用開快X保....開我價$1900...
抵嗎..有無其他好介紹?
P.S. 兩年牌, 20% NCD , 2003年車

幾歲幾多cc呢啲重點都唔撚講
撚有人答到你咩on9

好似so泥細好d

19歲p牌 有冇巴打有保險公司介紹

好少保險公司做低過25歲。 可以試下去車房問價

我同你一樣，去Audi睇全新a5 Quattro sales話我全保三萬都埋唔到單，要等兩年牌齡先貴少少

無乜可能會出俾你
搵屋企人出啦

新車有錢就出到

X條撚咩？
快而保咪快而保囉

同埋快而保唔係保險公司嚟 佢係經紀，即係幫你向不同保險公司quote 價

如果嫌貴，咪搵其他經紀/代理囉，再唔係上網囉

不過除咗保費，最好留意埋墊底費

有無巴打幫襯過中銀車保 有無伏